20萬網紅仿妝「像到根本複製貼上」 泫雅本人一看火速認證了！

南韓女星泫雅2020年因健康惡化，休息了近半年的時間，日前終於以主打歌《I'm Not Cool》回歸樂壇，不只歌曲本身受到討論，就連她在MV、打歌舞台上的服裝造型都引起風潮，大陸更有一位美妝博主拍攝了仿妝影片，相似程度讓大批網友讚嘆，就連泫雅本人都現身認證，引起熱議。

▲泫雅日前發行《I'm Not Cool》回歸樂壇。（圖／翻攝自Instagram／hyunah_aa）

大陸一名美妝博主「哈哈少女Chic」在Bilibili影音平台上有超過20萬名粉絲追蹤，平常常會拍一些化妝、穿搭以及Vlog影片，受到許多少女喜愛，其中最著名的便是泫雅的仿妝，幾乎每個妝容都有拍過仿妝影片，她在自我介紹中也表示自己有「通州泫雅」之稱。

▲網紅「哈哈少女Chic」以仿妝泫雅出名。（圖／翻攝自Instagram／choichicc）

近日，「哈哈少女Chic」拍攝了一段泫雅新歌《I'm Not Cool》的仿妝影片，只見她照著MV裡的造型，將髮型整理成短瀏海搭配雙辮子，戴上華麗的項鍊與黑色蕾絲水鑽手套，粉紅色的眼妝上還有亮片點綴，最後擦上桃紅色的口紅，各種細節都模仿得相當到位。

▲「哈哈少女Chic」近日又仿妝了泫雅新歌《I'm Not Cool》。（圖／翻攝自Instagram／choichicc）

不僅如此，「哈哈少女Chic」也將自己仿妝後的照片貼上Instagram，高超的化妝技巧加上肢體動作，每個角度都跟泫雅十分相似，讓大批網友看了都讚嘆連連，紛紛留言「根本是複製貼上」、「可能連泫雅自己都生不出這麼像的人」、「走在南韓街頭可能會被包圍的程度，實在太像了」，就連泫雅本人看到都忍不住按讚認證，立刻掀起許多粉絲熱議。

▲「哈哈少女Chic」仿妝太像，連泫雅都現身認證。（圖／翻攝自Instagram／choichicc）

熄左濾鏡先講野啦

哈哈哈

淡妝靚好多

咁叫淡妝？男人真係唔識

對佢黎講算淡

整過龍啦屌好恐怖
得bubble pop嗰期正

真
全盛期